# Proyecto1


# INSTRUCCIONES PARA LA INSTALACION LOCAL DEL PROYECTO

1. Crear una carpeta en su equipo donde se va clonar el proyecto
2. Tener git instañlado, python y confighurar variables de entorno
3. ingresar por la terminal de git
4.  ingresar al repositorio del proyecto y copiar la URL del proyecto para cloinar SSH
5. digital el comando git clone +URL en la carpeta destinada para le proyecto
6. 
